gel咩髮型好

天生卷髮，想轉下look咁,有咩流行髮型？
只係用髮泥夠唔夠做？